[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1835)

正羊

入依個

冰住

西維 快手入多球啦 22倍

ft 3-0 11c 半8全11賤種

垃圾皇爆一角

本來12c 剛剛夠鐘吹咗

啱啱好開到事前10.5角大 兩隊賤種隊

青年體育會
法林明高
彭美拉斯

3串1點睇

降班啦賤種
下場對下體睇你點死

輸撚死人

12.5b慘死

西甲下盤日

10.5S表示你一早爆我仲好

屌原來715先比買

今晚買咩好